20201212 我愛中間淳太

佢依家出現喺正義のミカタ
（此節目係大阪拍攝嘅直播節目）

睇得出佢而家個樣超攰把聲好拆